［女權撚］聯合國女權FB page:2017年因工殉職記者有19%是女性

比人恥笑到仆街

女權閪d計數同邏輯思維真係......

emma watson重唔出黎爭取更多女記者被殺

81%男記者

女權記者仲唔出多d國死多d平權？

其實佢地係咪想推男女記者死亡率係55比？

你識條春咩?
其餘10%係男性 70%係小動物 1%係變種植物呀

女權閪咁怕死 重唔縮埋入老母個閪入面

支持女權
支持男女死亡率１：１！！！！

睇段文仲正正常常,
無端端幅圖加句唔挐更既19% of journalists killed in 2017 were women入去

正一自己揦屎上身

佢另一個post話記者男多過女
係inequality

咁做雞夠女人多啦, 有無得平下權

個are you assuming their gender 真係好好笑

你地再笑女權撚嬲嬲豬架啦

are you assuming their gender

你班仆街又逼害女性

女權臭閪真係冇腦,倒自己米

要將女性數字提升返達致公平

而家先知聯合國完全忽視男士權益

男女記者比例6:4
遇害男女記者比例8:2

潛台詞
即係男記者易死啲啦！
唔公平！男女平等！